知唔知邊度有黃色花店有薄荷盆栽賣

我見到個舖頭呢啲全部都係角賣紥花為主
好少賣盆栽嘅
我想問下
多各位嘅巴絲打你哋知唔知道想買嚟煮嘢食唔該曬

太子大把

有冇名字唔想逐間逐間問
唔想喺條街度逗留太耐